我教補習果班小六男仔都會出黎起義,一陣仲坐係屋企既連登仔,唔該你地都出黎

唔係話要勇武做前線,ONLY行下企下幫前線壯下膽已經足夠